今日已經過咗去 問題係聽日大家點？

今日已經過咗
大家應該將個著眼點放喺未來

如果淨係得今日
咁林奠都係睬鳩你都有味
要睇下香港人堅唔堅持到

大家點睇？

推x1

自推十次

推

唔好再嘈今日嘅事

要傾就傾聽日

文宣有未？

時期有未？

大家準備好未？

繼續呀聽日 推呀